[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第946話 漫畫情報

海賊王946話
封面：錦衛門與阿鶴、狸貓與狐狸在約會（fan提議）
這一話的前半都是Queen和大媽打架，跨頁很贊

證實凱多係動物系幻獸種能力者。

推呢個

1、明確凱多是動物系幻獸種惡魔果實能力者。 （算排除凱多本身是龍的說法了麼？）

2、提到曾有幾個對自己實力有自信的人向凱多挑戰，基本被他狼牙棒一揮就倒地了，作為人類的性能差太多了。

3、三災KING在三位大看板裡是類似於“長男”一般的存在，JACK是輩分最小的弟弟。 QUEEN能以他那身軀難以想像的速度移動，三災只害怕他們的主人凱多。

4、凱多的強大超出了人類的常識（智慧），他的種族不明（擁有接近巨人族的巨大身體）。

5、百獸海賊團的真打中大部分都是SMILE能力者，也有不少曾經是百獸海賊團的敵人的。金拉米（襲擊象島條女）確認為真打。

op雜誌公布的情報

又拖

queen原來冇被大媽秒殺，都叫有得打下

Q 玩速度即係同山治打？

未睇今集本身最有可能，
同類咸濕，

不過山治秒淩空六子的確係佢手下
係算結左怨。

不過今集仲同大媽打緊

凱多 跳落海死唔死😏

jack都無死

你岩 但凱多有心自殺 跳海係咪好方法？

佢個稱號係海陸空最強生物...

而家嘅大媽係用純粹肉體強度去打人
佢清醒嗰陣有靈魂果實能力勁好多

問 Queen Life or xxx

睇佢個樣唔似會驚

4王秒秒到幹部
咁大媽團3個幹部咁驚大媽 但同queen有得打

呢個天真無邪大媽擺明弱化咗啦

扉頁：錦衛門和阿鶴，戴著武士帽的狸貓，還有帶著一把槍的狐狸走進花園

-Queen基本都在挨打
-大媽一隻手抓著Queen的頭然後另一隻手抓著他的身體（Queen被大媽吊打）
-多虧大媽造成的混亂，基德和基拉安全了
-大媽拿起小豆湯的鍋，卻發現是空的，然後她怒了
-由於大媽大肆破壞，路飛和豹爺成功拿掉了項圈
-豹爺拒絕從憤怒的大媽面前閃開，大媽試圖攻擊豹爺但被路飛干擾，這一話結束

第946话 奎因 VS 玲子

扉页 锦卫门和小鹤在夜晚约会，狐狸用狐火为他们照路

大妈一边把奎因按在光滑的地上摩擦~摩擦摩擦~
一边喊着：快把小豆汤交出来，臭蜥蜴。
奎因听到大妈这么说他，那叫一个气，大喊：你竟敢这么叫我。
玲子用了两招，击败了奎因。

基德和基拉被战况波及，万幸的是他们因祸得福从水里出来了。
手下看到奎因被打倒，决定向凯多汇报这件事，但是通信系统被损坏，无法联系鬼之岛。

画面转到兔碗干部塔内，雷藏已经潜入进来，准备为河松偷钥匙。
原来是卡里布告诉了雷藏这里通信系统的弱点，并破坏了它。
画面接着转回玲子这里——她成功地拿到了盛放小豆汤的锅。
打开锅一看，空空如也……

路飞在这时不小心说漏嘴：小豆汤确实很好吃啊。
大妈转向攻击路飞。
路飞被逼到了擂台边缘，路飞告诉BIG MOM，他如果掉下去就会挂掉，所以不能再后退了。
这时大妈大喊着：谁是BIG MOM，还有你是谁！？并接着逼向路飞。

原来大妈并没有恢复记忆，她来这里拿小豆汤是为了能让救她的村民们也吃上这种美味。
十分愤怒的大妈将他们二人打下擂台，路飞在危急时刻将自己和豹大叔的项圈都拿掉了，平安落地。

路飞深知大妈的可怕，拉着豹大叔就逃，但是豹大叔却放弃逃跑，站在了大妈面前！
他说道：只有在危急关头，才能让你的能力得到提升。
路飞于是放弃逃跑，保护大叔，直面大妈喊到：来吧！四皇！

用緊手機冇翻譯軟件頂住先

路飛唔會咁快就可以彈開大媽下ma......

睇個勢似，應該係中一兩拳後，就擋到

彈人未必表勁，只不過係霸氣用法，
豹叔未必識硬化，但係識出武裝甲。

好似雷利咁，一直都冇出黑色硬化

大媽幾下打贏左Queen
尾田有心幫路飛升level ，無啦啦自爆

Cls 打大媽升武裝

四王陪練

咁甚平都一拳打飛過大媽
彈開大媽都唔出奇，大媽未必傷姐

queen俾大媽收皮, 傷住嚟打山治，遷就返山治個level

BIG mon旗下既七武海=甚平
凱多旗下七武海=明哥

甚平/明哥=三災/三將星水平

唔好睇小魚人甚平，明哥見底佢實力都未見底。

我唔覺得餅乾人同長毛象，可以打得過甚平

On9路飛 講咩食晒小豆湯

有得睇未

死，但係凱多係想好似白胡死得咁轟轟烈烈

咁老實講 如果佢打海戰 （好似魚人島咁）
無幾多個夠佢打
陸戰 佢都可能勁過依家既路飛
防禦力頂級，硬食大媽一招都無事

你傻嗎！！現在修煉！！？要是我失敗了！那你就沒命了啊！！！
豹大叔：我自然清楚！！！
路飛：來吧！！！「四皇」！！！

大媽依家應該未全力
上次食結婚蛋糕 個陣應該就全力

路飛要有危機先發揮到實力

同埋失左憶
唔知有無影響戰鬥力

頂你老味

跟阿伯練兩野就到四皇level就好笑

阿伯武裝唔夠路飛，但係識用武裝甲

夾硬到

空島跳落來好轟烈咩
有心死既好簡單姐 是但啪多粒惡魔果實咪得lo

關咩事，同大媽過招迫出潛力有幾奇

係lor，上篇已增加咗霸氣喺死鬥入面會成長，
打卡塔都打到識睇未來。

海怪>>>>>>>>>4皇

一個升爆體質四皇幹部級既古代種比肥婆法師徒手打爆 蛋糕島為左比路飛走佬nerf得大媽太多，依加和之國終於可以放開雙手寫返四皇既真正實力

咁鷹眼咪好勁？

甚平，最強水戰

陸戰，艾斯打平手已經好強

艾斯，有四皇3災水平

太早出場關係，賞金得5億5000

艾斯，新世界先出場，估賞金10億以上

第一劍豪 你話呢